有無人睇ipman universe 之一的張天志外傳

張晉第一次擔正有冇人覺得好型

Ending膠過tvb

張晉唔型

想睇詠春唔洗睇呢套

葉問3把聲係配音
而家呢套變返自己啲大陸口音

邊度有得睇?電影?

點解有武痴林

第二個角色

但打dave好睇過葉問打泰臣，真係feel到個種力量，暴力

柳岩真係好大

張晉戲入面係freestyle 定真詠春？

點都打一兩式啦 唔驚比人屌咩

八極拳

聽朝睇早場

澳至尊不了

入場睇tony jaa同楊紫瓊

但今套係成套都配音

有無人知首英文插曲名

感覺套野特登開出黎拍
Wfc張天志

只記得DRAX 出親場都煎牛扒

揸架BENZ去荒山野嶺煎牛扒

仲要帶埋枱櫈

d打鬥 多唔多 同好唔好睇？
劇情我預爛架啦

除左有小小老套之外
套戲幾好睇